票就投完，飛機又打完，幾時繼續和你lunch

如題

可唔可以幫下手推呢個POST

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！